呢間黃店賣韓牛好平喎

【「秋」返屋企】

立秋過後就更加想打邊爐，由9月1日至9月15日，1++韓牛火鍋片正價8折，真係要大量搶購呀！

到門市購物滿$300送您Hansung韓國午餐肉200克1罐，購物滿$500仲送2罐添！記住將所有優惠「抽」返屋企喇！

仲有午餐肉送

講起真係要研究吓邊到最平最正先
湯底就飯開蕃茄師兄 差肉

五毛又開post

1++韓牛前肉眼火鍋片 300克

312蚊